目前校園輕小最屈機係咪《青春野狼系列》？

結合小量神秘懸疑同校園關係因素
講睇通睇透
我覺得直情好睇過果青好多

呢套真心唔錯
第五卷開始食住胃藥睇

琴晚睇完兩個雙葉果卷
好睇在會埋下埋下伏筆

本來第5卷第5章已經睇到眼濕濕
估唔到第6卷第4章先係BOSS

BTW麻衣真係好撚正

今晚睇第四卷 希望夠時間睇埋第五卷

啱啱睇番漫畫都出得幾慢 仲未完到第一卷嘅劇情

第一卷 其實算唔算滿分

同意
睇花楓真係睇到喊

最緊要係男主係極度少有既純9upper
成日講閪野

樓主又轉老婆了

乜能野

仲偷偷地揸麻衣個波

其實有兩個翻譯版本
一個台版 一個輕國
你地睇開邊個？
我頭三卷睇左輕國

睇輕國 台版D人名睇唔慣

咁頭4卷都唔差嘅
自己覺得5-7卷最好睇

翔子嗰兩卷真係巔峰

係咪想逼死我一晚睇曬
我已經對第三卷既翔子已經係極度好奇

神父又唔同左名
Btw之前fgo post介紹過 係幾好睇 之前一晚睇哂7卷

本身都冇留意呢套野 係漫畫人見到佢個名 以為係啲超有趣劇情 睇睇下發現幾吸引 轉左睇小說

same road
一開始我以為普通校園漫畫
點知劇情係神展開不斷
走去睇小説

咁包你睇到o嘴 估唔到會咁玩法

樓豬唔愛小宮了

仲有鈴音

邊個話唔愛 咪老屈

你改左名喎ching

冇衝突

點會冇
你唔夠愛佢咪會改名囉

睇完第四卷 個尾封信
依家睇第五卷

線上老婆不可能是女生先正

拉芙係邊套

盾之勇者成名錄

第五卷 wtf
睇到個鼻酸 呢個兄妹情
日記果part真係

花楓個段真係全書最感動位

仲有翔子果段都好痴線

睇埋第六卷尾第七卷頭 雖然最尾送返粒糖

到底幾時出新一本定完左 series

楓定花楓先
楓不喜歡別人把我當花楓看

留名睇睇
睇完just because冇乜嘢睇

睇到楓既日記好難冇feel
楓實在係太過懂事
第五卷同第一卷有得揮

青春野狼真係好睇在佢點樣去拆解件事
同埋寫每個角色都有唔同既難處
我覺得呢方面寫得好好睇
再加上男主角既性格恰到好處
鍾意9up但又唔會over

花楓本身都同哥哥好fd
不過變左楓之後就淨係識依賴哥哥
當然佢兩個都係一體黎
花楓係有楓個陣同哥哥生活既片段

淨係睇到第六卷卷頭
淨低今晚睇

花楓有楓嘅記憶咩
btw楓應該係花楓嘅潛意識人格黎
花楓都講過好捐入哥哥嘅被竇同佢訓但怕醜唔敢

好鐘意睇男主點調戲學妹同雙葉 所以覺得2同3卷輕鬆又最好睇，成日番睇
反而第5卷後睇到胃痛，睇完一次唔敢再睇

同學妺有關嘅劇情真係好好笑

冇麻衣 學妹真係有機會

無麻衣應該就係翔子，之後先會係朋繪

感謝巴打

楓個段真係睇到眼濕濕

睇到第六卷頭發覺大翔子個角色性格好正
好我行我素

心目中 156係同級

文學少女呢

多得佢係第七卷觀察到咲太
神助攻

完左嘅神作就唔好拎出黎啦 手下留情

可能佢無時無刻都諗住咲太所以觀測到

頭五卷都仲有9up量子力學
之後好似無貨 無再提

我今晚睇埋六七卷
你地咪能劇透住

唔洗爭係我嘅

點解你可以咁撚正

冇學妹佢死左啦

冇學妹係麻衣死

哇屌 睇到第六卷翔子既真相同主角點解有傷口既原因
呢個鋪排真係不得了
目前最好睇既一卷

btw男主個fd個女朋友雖然有d鳩但係好好人

可以準備定食胃藥

睇到雙葉呢個理性怪物係知道男主將會XX既時候竟然會攬住男主喊
我都鼻哥酸酸地
呢種友情真係冇得頂

唔敢想象落去仲有咩核彈劇情

準備完胃藥要準備埋紙巾

細心睇嘅第六卷有一段同第一卷好似

你指邊part
我自己感覺就好多時都有d既視感

一卷咲太帶麻衣搭火車去搵認識/見到佢嘅人

六卷麻衣帶咲太搭火車離開江之島邊度都得越遠越好

我都覺呢到 幾似
一卷男主救麻衣遠行
六卷麻衣用相同方法想帶走

依家進入第七卷

變左命運石之門

睇完第七卷

翔子>all
未見過一個咁屈機完美既女仔

駁唔到...

不過都係支持麻衣

目前睇至七卷
應該算係我睇過既輕小說入面對感情刻劃方面寫得最細膩最到肉既一套
不論友情 愛情 親情
真係屈機在係本本都好睇 都寫得好到位
感情深度甚至可以話係我睇過既小說入面最強
睇完之後覺得其他小說都好淺白
不過都係歸功於男主呢個刻畫
前期既鍾意9up 去到後期連9up都開始勉強
個轉變 有d似s;g既兇真

成套故仔去到目前我最鍾意既一個環節係
大翔子教識男主要變心態 向好既方向
然後竟然男主用同樣方法再教小翔子
我以為個邏輯性已經好好 好有首尾呼應
點知去到最後小翔子再用翻同一個方法去安撫男主
真係睇到我哇哇聲 真係冇撚得頂

幾時講基友條女

睇親佢講佢條女都睇得好開心
成日發牢騷 但係又冇咩真係好大既惡意
好撚搞笑 成日撩男主皮
男主個基友都係暗地裏醒目仔黎

麻衣好女仔

翔子:明明是我先來的

翔子簡直係完美 個性格好到我覺得我係同嘟嘟嚕有得揮

都係麻衣先黎
大翔子嗰個時空嘅咲太都係同左麻衣一齊先

響咲太依家個時空個大翔子可以理解成黎自另一個時空，第七卷有寫，包括個隻戒指

咁係因為麻女代替佢死左所以先同左翔子結婚
無論邊個時空咲太都係同左麻衣一齊先

精神上咲太單戀翔子計唔計

唔知 但日本人好似單戀都計初戀

不過大翔子講嘅野一開始都係咲太同小翔子講過先
所以咲太話大翔子嘅說話令佢改變
其實講到尾都係佢自己改變自己
自戀撚

最鍾意呢part

依個無限巡環黎，無大翔子講嘅咲太就唔會同小翔子講，但小翔子唔知嘅大個又無得同返咲太講

莫比烏斯循環

呢種寫法 我另一次見過就係係steins;gate zero

呢段同麻衣之後個回覆

仲有冇咩好睇既現代輕小説
唔要中世紀奇幻類

係咪即係青春期豬頭

係啊

第8卷第2章更新左
睇得出咲太真係好著緊個妹
同埋同朋繪既對話好鬼正

決定等出晒先睇 廢事頂住條癮

不過當初睇第2卷都幾SAD
最尾朋繪個表白...
咲太仲要話就算輪迴一萬次都唔會鍾意佢
好撚慘

睇前半以為講食蜂

唔係朋繪 佢死左啦

朋繪好女仔
為朋繪打柒三年級前輩嗰段型到

鬼叫朋繪喺咲太追到麻衣嗰一刻先嚟輪迴咩

雖然麻衣真係世界第一
但係朋繪都係正
麻衣就通常禁住咲太黎打
咲太有時都會搞到麻衣面紅招驚唔到
另一方面朋繪係全程比人屌打